屌佢老母中國移動 岩岩死老母就出封律師信比我

我明欠債還錢天公地道，但個電話我係出比我阿媽，佢病發入院到唔係度到而家先差唔多兩個月，岩岩先搞完佢個身後事，就收到封咁o既野，真係火都黎，打去客服同佢地講，班仆街仲問我要唔要續約！！！真係屌佢老母！！！即刻去交埋，屌佢老母無咁嬲！奉勸大家呢d仆街垃圾涼薄蝗蟲公司真係咪撚用！

人地撚知你老母過身咩

交電話費有咁多方法
點解要欠交？
因為自覺冇用到，所以唔交？
其實你有冇覺得自己好無賴？
唔明你話人地涼薄做乜鳩
兩件事根本冇衝突

死老母係咪大撚哂？
條路係咪可以打橫行 ？
如果係既你唔攞你老母出黎周街講等全世界就你

咁個台的確係你名義出..話之出比你老母定佢老母啦..你老母死關人撚事咩...

On9仔當中你都算係極致嗰位

你係尊重你老母就唔會掛係口邊周街同人講死左老母啦仆街仔

落去陪你老母啦

你續約嗎？